元朗記者到左！

區議員來緊

咩事？

唔知 立場直播緊 唔比人入去睇樓？

推

乜樹

嘩 咁都得

唔比佢去南邊圍

係咪去緊警局？